一人一個校園台個個post都岀現既會員

48歲....
....龍

咁得閒成日上連登既你地

我唔讀書架嘛

@毒步天下

潛龍

龍悅xx

Buzz

係龍顏大悅

撚有老是常出現

毒撚咪上黎囉

Hi B.B.##m f

依排少見akjai

Akjai要努力讀書

點解你有4個正評

宜家係6個

多過呢個post嘅正皮3倍

多兩倍 / 三倍

負評我比嘅

校園台big4 上哂水

邊撚個係big4

48歲老處女
毒步天下
龍顏大悅
潛龍

ak哥呢

做big4好大競爭